求救 跌左銀包

報失哂所有野 求有心人比翻我
喺奧運站經西鐵去朗屏
急求救 薄酬

你算好彩 無跌埋右
利申 跌埋右